【反送中】逸東酒店：追求平等、維護尊嚴 不反對員工明日添馬聚會 立場報道

政府強推《逃犯條例》修訂，全港多個界別發動罷工、罷市、罷課。佐敦逸東酒店今日表明，追求平等及維護尊嚴是其理念，將不反對員工明日於添馬公園聚會，「支持各員工以自己的方式發聲來愛護香港」。

逸東酒店在FB發文，指酒店追隨「支持人類進步、追求平等及維護尊嚴」的理念，「為了尊重各位員工的政治立場，我們不反對員工們就逃犯條例修例參與6月12日於金鐘添馬公園的聚會，並支持各員工以自己的方式發聲來愛護香港。」

逸東酒店稱，其服務或會受到有限度的影響，請各位見諒。

下次去你度爆房

聽日見逸東酒店既員工